晚餐 鹹雞

其實唔太鹹，有食走地雞既feel
雞皮薄、爽,無厚脂肪
整體算嫩滑,胸位有彈性

如果鍾意食有咬口既雞
呢度係合格水平

有冇雞脾食 bbg

Whree來的

無見佢有得指定脾
本身鍾意食背

九龍城南記飯店

中出兄成日懷舊餐廳
有冇食過悅香雞

食傳統野老店較可靠
悦香有食
執咗笠想喊
悦香又係走地雞
珍肝新鮮

樓主隻鹹雞好食嗎？ 夠唔夠鹹味？
我好鍾意食鹹雞
特別係老三陽出品既鹹雞

買到番屋企 一定要成隻拎去出水
再斬件+鮑貝煲粥
煲完再右蔥花 薑絲
人間美食！

水準ok呀

巴打自煮鮑貝雞粥咁識嘆
我鍾意多蔥

好似好正 又有雞腎

好少餐廳有